華為苦主揮手區

利申：全家ios

抵啦,屎為

恭喜

屋企人訂左部華為 係咪可以收皮

唉屌

仲唔撻訂止蝕

買咗部華為tab 比老人家用

没事儿，没事儿，不能更新而已

好彩一早買左
仲用到Google play, youtube嗰d
諗緊轉唔轉其他牌子
驚佢黎緊冇得再更新